呢個fapcam射精指數有幾高

對仁髀癲能到。。。

0

屌你成撚日j我老婆

邊個你老婆呀

Wa勁正

樓主咪影衰我地畢dee啦.....==

樓主影衰香港警察

樓主知名小女友黑粉

色情狗

貓兄咪屈啦

貓貓露蹄

絕膠

牙友攞警棍指住我逼我講

黑驚

我頂sowon

3,4層樓咁高

絕交?

J

==

吊佢腳板

好想搞佢

咪癲

gfriend d 女j唔落wo

下咩意思

呢條仲好fap啦...

有病睇醫生啦

你性上癮要睇醫生

牙仙好波

傻鳩落地獄啦

有講錯?

你好撚好打？

佢駁唔到就會咁

傻鳩賓必須死啦

可惡愈黎愈淫

走左下音

米癲

打j都聽到？

昂仔想畀樓主扑爆頭？

好能漆正..

點樣呀

是但啦 邊個會留意

佢唔捨得

我代佢扑你個嘴

😤

可以素下股嘅
入就唔入去啦

咪發癲啦你

我吸佢陰部味